姚明攞撚咗美籍 係支那國土度玻璃心美國NBA 奶共係咩玩法

d垃圾支那畜生係咪全部精神分裂 ？？

真係唔撚明點解有美籍做到共狗官

同劉亦菲一樣

漢奸學人愛國

快D搵人上大陸論譠玩低級紅
叫「大姚」係大事大非國家主權下取消全家綠卡
要求houston rockets豐田中心停掛自己退役球衣
與國家共榮辱！

咪係
好似香港條垃圾4點點謊言會畜生
永遠留係大灣區 共享畜生支那人榮耀囉

你估佢代理嘅嘢邊度最多人買

捐教會有得退稅！攞政府錢嚟幫手足！

有沒攪撚錯, 守護孩子做實事, 眾籌幫手足都只係得四十萬？

不如向美國篤灰話佢全家都係間諜

推大桃出黎比全個支那國屌

[為雙10感謝祭打開序幕]呢間餐廳大家一定要試下

取消佢美國國籍啦

美國公民公開承認愛其他國家，算唔算係叛國？

一定係間諜

姚明：我愛美國 但我更愛人民幣

成日話要爭取國際線支持，我依家開左個英文版連儂牆啦，全部同我入去瘋狂貼文宣!

[English] LIHKG Lennon Wall ver 1.0

制裁呢條仆街陷家剷啦

佢個女係美籍
姚明自己都係咩？

佢個囡係喳，佢自己唔係

骨子裡都係支那豬

咩玩法啫
個個都係咁GALA~
反美係生計
移民係生活

精神錯亂，應該大力宣傳佢既國藉俾美國人同中國人知

佢個女係咋
佢自己無

做樣都要 唔係仆街架
班支那人冇性 唔係洗撚移民美國咩

因為大家都係中國人

都是拿美籍的中國人